orangeJS
========

Libreria simple HTML5 para la creacion de juegos 2d desde javascript

Por ahora no hay mucho mas que esto, en /docs hay una muy breve documentacion, a la que tratare de ir completando. 
Esta libreria surge de la necesidad de poner en practica algunos conocimientos adquiridos, y que sea lo mas sencillo posible de utilizar.
